情 憑誰來定錯對？

條賓洲係你個咀

唔撚知啊

Sleep la bb

碌鳩裡也有妳的系水

如能重頭遇見妳 為妳奶閪不會後退

快撚d插 動作很豪華